［玩撚猿］成個銅鑼灣都係吉舖

四圍行吓
每條街起碼有一兩間舖位招緊租

老銅都身都貴租
一個月冇生意已經收得皮

畀番本土小店生存

抵啦

最衰都係暴徒 佔中

吉鋪都唔會減租

吉係到又唔會蝕

一減租影響估值仲大獲

行下街都非法集結唔執就奇

抵死 等睇中環

咁咪繼續吉囉

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

連SOGO對面街呢個位都收皮

RAP

3層翠華個十字路口先震撼

師兄幾耐冇出街

反送中前銅鑼灣已經係咁

因為16年左右比人炒起左幾條街（中資？！）
個租金一路落唔到 業主寧願吉鋪

之後先係藥房爆煲（18年）反佔中 支那肺炎

旁邊間熟食好屈機

提提大家
04自由行開始
業主賺足咁多年

“送”中 打錯字

自

可能之前條徍起碼有啲人
個感覺冇咁誇張
今日行咗一圈，先發現無論大街小巷都無一例外
條條街都執L哂

周不時都有啦

差好遠啦
好似佢post sogo對面個間金鋪 新聞上兩星期先退租
細街 飲食業 大部分全部pk都似

個邊d租講緊夜晚要做幾轉 翻幾次枱先得
依家得小貓三四隻唔開好過

死托估價 , 隨時有啲按左出去 , 寧願租唔出都唔減租

間間企硬十幾廿萬租

起碼吉到下半年
分分鐘聖誕果輪先租得出做短租比人散貨

吉飽佢
基層無野撈，失業潮gogogo

Signed

鳩行十分鐘
見到二三十間吉舖
我諗成個銅鑼灣加埋起碼吉咗二三百個地舖

早半個月某個星期五銅鑼灣夜晚十點定十一點
比著以前邊有可能會咁嘅樣

咁要諗下點樣影響到佢估值

周圍淨係得返藥房同黃店有生意

啲業主大把錢

喜聞樂見，啲業主唔納番幾個月吉租唔會驚

咁咪好囉

都未有耐
大流行先o岩o岩開始
有排捱呀

咁鐘意開口埋口慘過沙士
而翧噒求仁得仁囉

堅大鑊，連短期散貨場都無。

銅鑼灣不嬲吉鋪多，人地唔志在租金

咁鐘意開口埋口慘過沙士
而家咪求仁得仁囉

黃店無受影響喎

網店興起，又唔使幫業主賺錢，好事黎。

Wfc

班仆街業主死都唔肯減租咋關閪事咩

唔會，啲垃圾業主只會覺得個鋪好值錢過一陣又升返死都唔減。

保持熱度同攬炒精神，要啲仆街業主屎都無得食

除左奢侈品 仲有咩值得係街鋪買?

抵死

年尾年頭大遊行時仲全開。

係件好事

爽

冇活動加疫情下，好似2個月冇去過cwb

16年開始的確係咁
計返依家, 一路吉, 吉左4年, 唔知輸左幾多萬租金呢

其實就有啲上年年頭都吉緊

自由經濟社會既喜訊，否則popo及政府唔會咁大力支持市民唔好出街

第二張相 春陽茶事老闆係陳建州

尋晚去CWB 啲黃店多人到排晒隊

wfc佢志唔志在
總之我見到班仆街而家每個月收少十幾二十萬租就心涼

死唔減租咪一路由佢吉 睇佢捱到幾耐

不過鋪主真係屈
擺係到冇代價
之前離地租價fatfat左幾耐
擺幾年都冇問題

依家多返好多人啦，前排武肺一開始爆啲人好驚

每條街得返一兩間營業就話姐

每個月蝕幾十萬唔係講笑

間小食店租金洗唔洗20萬?

好事

唔止無屎食
做左按揭既等燒炭

最撚大獲係唔知要蝕幾多個月

點止呀

十鳩幾年前買落嘅就係，呢四五年先買鋪嘅，除非個鋪係full pay，每個月按揭比息都好甘，而家咁嘅時勢間鋪又一定甩唔到手

60萬at least

我都係咁話

signed

保黃店啊依排都唔少告急

黃色經濟圈

佢地根本唔care吉鋪，吉大半年都唔會減租

老銅藥房最好執多幾間

少左鋪會再少d人行
少人行又再少d生意 多d鋪執
最後有一個業主頂唔順要中劈租 全部業主齊含撚
惡性循環

點都好 藍綠店 吉曬佢好過。
保住黃店 加大黃色經濟圈

之前賺咁多
衣家還返
唔知會唔會嘔突

10年前旺角西洋菜街中間d百幾尺鋪都要十幾萬租

果d舖多數都供完，業主亦唔係得1個舖，通常都10個8個起跳…

一日唔打仗成座樓爆炸，佢地一日都未驚過

驚西，你去黃金睇下，多人到同19年初一樣
我驚業主加佢地租添呀

777政績

第一張相間船皇黃店黎
食過個湯好撚正

人哋有錢佬一早買斷 捱條鐵咩

光復銅鑼灣先

買咗返嚟，租唔返出去咪蝕得仲勁

藍綠黃全線收皮攬炒

我就係要呢d

休 克 療 法

老銅細街都要60萬
佢個個位對正sogo貴好多

有冇讀緊酒管手足
飲食業手足

邊個有錢佬唔貪
比你有個鋪都按左佢一開二啦

供斷左好耐啦，估值低左仲衰

我就係要呢啲

咁咪好囉 上環 SOHO 尖沙咀都係

正所謂有幾耐風流就有幾耐 _ _

記得多啲幫襯黃店，等佢地上救生艇，捱過經濟危機

無所謂啦 業主搵咁耐

業主有實力驚咩
我都想有舖俾我刁空

兩間翠華都摺左
仲有之前賣魚蛋鬥平上過電視
其中一間都執左

冇人租咪減價囉，一定要貴租㗎？

正解

納空租一個月等於白做十個月

講句公道說話，鋪頭租客捱唔到可以唔租，業主唔會減租，冇租收咪冇租收囉，唔等住開飯，小商戶唔駛期望有平租鋪頭，業主得閒先搞吓短期租約，根本dont fucking care

好事來

蝕就梗架啦

業主：請尊重合約精神

以後係慘過武肺

會唔會太天真

個個都網上買野
仲有邊個行街舖

唔洗交稅咩 唔會蝕

大清洗
正

除咗冇遊客
另一邊其實本地客好多都陸續轉移去九龍區

無空置稅好多大業主唔願減租怕有骨牌效應令自己其他鋪都被迫跟住一切減

攬抄gogogo

爆左好耐
D廢老藍業主寧願丟空都唔減租

你又唔係業主、地產商
喺到白白替人擔心

賺到fatfat，全球第一定第二貴租
又唔見你為香港人擔心
本身市場唔健康，獲利回吐，natrual selection

景隆街都算係奇景
兩間吉舖夾住一間短期租約放夾公仔機

減租影響估值 本身就係拎鋪借錢

咁咪由佢
長吉自自然然無人行老銅
其他地方自然有人發展
第時D人去晒第度行咁解

商場好多人喎

周大蝠

黃圈重要性

多極都係食完飯10-11點就返歸
根本留得夜都無野做

許留山遺照

係閘到黐住藍絲與狗不得內進
不論香港九龍新界 係無用過個腦既同共產黨都咪撚入黎

你唔講我都唔覺影左張許留山遺照

圖一間船皇就係黃店嚟

咁都算成個咩

繼續努力，香港一定要徹底毀滅，才能浴火重生！

終於有機減租？

咁又點，咁貴租預咗啦

攬炒成績表

喂業主，幾時同你講香港投資包賺架？
投資緊係有賺有蝕架啦

梗係食渣哥
附近就係

SOGO 後街一樣難逃一死

正阿，執哂去

賣台三人組

收既租又冇我份

繼續攪炒

一定係港人嘅努力感動到個天，整個肺炎出嚟

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

如果可以收鳩埋班冗家鏟空置稅就好

關我撚事

銅鑼灣

都唔係民生鋪

寵物街個個？

屌
見到個樣都唔開胃

心理預期未調整啫
班業主未知死

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

關咩事 之前已經係貴租 冇人租個地方又細 打少陣飛機

保黃店！

港共撚會加徵咩

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

【生活艱難】香港租金冠絕全球：租金將近3萬元，平均收入全球只排第27名。

source:01就唔post link了
銅鑼灣蟬聯全球最昂貴商業街 每呎租金一年2.14萬元

交得幾多，減租可能先冇成百萬

定係呢度？

掌聲鼓勵

全港都係咁

老銅隔幾條就有一間翠華
晨早應該執啦

賣魚蛋個兩間上左電視之後
隔一排加返價
少左好多人排了

cwb做爛左啦 廿年前cwb係潮人集中地 好有活力

呢十年？ 同啲自由行喺cwb迫簡直係羞恥 少不免都唔去

笑死

旺角都係

d業主更加唔驚一年收成百萬租一早回哂本 同你慢慢玩都仲得

搵咗咁多年都飽喇

話明攬炒 又點樣玩撚完呀

好嘢 攬炒

100萬租 小店想點生存

大富翁冇人踩地冇人俾錢

本身金鋪黎

exactly
最多就係金舖 藥房 化妝店

本身租金太貴， 鋪主唔肯減租，要食到盡先會咁樣

樓巿睇得"通"，十鋪九空，睇"通"晒

同巨無霸比都算小店㗎喇

會唔會呀天真到

唔係呢度，總統戲院個度

全撚舖唔係藥房就金舖，專做支那生意，抵啦

交埋租，白做。

獨立仍未成功，手足仍需努力

但呢度都震憾

好耐啦。師兄訓左幾耐？

有啲業主仆緊 冇租金收入 頂供舖 用嚟揸貨嘅公司冇收入冇cash flow 我等緊我老細仆街中

香港有咁多恐怖分子, 仲開舖唻仲乜春丫

買鋪

家陣銅鑼灣仲有咩吸引力?貪佢空氣質素差，賣嘢貴過人咩！

其實丟空太耐一樣影響估值

一定要對冧d 地主，香港先有機會光復

除咗恭喜之外我都唔知講咩好

旺角情況都唔見好得多

咁平

如果放租一球一個月放咗成年都冇人租，
係人都知呢度唔值咁貴，估值一樣會跌，
你當差估署同銀行傻架咩

一齊對冧地主喇 批鬥佢地

好壯觀

攬抄

molamola

尋爪?

尋爪

唔好氹我開心喎

抵死既唔係商鋪

係業主

講二十年前？

係要冧啲只顧己利去到盡，唔同香港人同行嘅地主

咩玩完?
係重生!

業主係寧願吉都唔會劈價
一劈價，條街d估價一齊跌
中環有好多地舖吉咗年幾都無租出去

宅男好耐冇出銅記?

班業主疊水賭唔會吉好耐姐

最慘係示威

依個時侯便加要撐黃店

搏d傻佬外資貴一貴租又得

重新整頓營商風氣

有個地主同香港人同行? 太年輕了

依家d夾公仔機重有冇得賺

梗係要唔要企硬個租金因為一減就銀行估值都減，好多鋪都按左比銀行攞左錢出黎做生意，如果本身業主本身盤生意冇問題就還好，只要一有問題ifc見

利申：識幾個朋友都咁做，有按左間鋪炒樓，有人按左黎做生意，一定唔比佢估值跌，不過依家佢地盤生意都唔好應該好快死，同等道理係的士牌，所以跌跌下唔跌就係咁解

老老賓賓
呢幾年唔係因為遊行，又真係好少出銅鑼灣
貪佢夠迫人咩

占中

隔離唔減租一樣值果個價。。

呢兩個位吉咗有段日子

舊支銀吉咗大半年，伊莉莎白大廈錶行對面個舖位吉咗四年都有。

真係要有空置稅

希望有但少到無，一早比自由行養到肥

好快會開連消費稅都敢提出，都係想埋商家佬死

唔減租咪無人租

你不如問下幾錢租啦屌你老母完？

個個位咁靜，係我都唔會租嗰邊

wfc ? 收左幾十年個個月都收幾十萬, 間鋪賣出去都幾千萬唔差在果d 租金啦。

個個無錢，業主會唔會同你講唔收租，算吧喇

無 yield 賣撚咩

但間野周圍放哂tg都係照開門重要防暴狗退左d人會去買野食先低死

頂住 等d業主攬住過世

呢個位唔係仲裝修緊咋咩

奶共丫拿
屎都冇得食呀要你地

30-40萬租一個月

咁既環境，邊個同你租？你都痴鳩線

可憐呀

好多撚屌按左間野再買多幾間
一爆就仆街

依個真係想快d有樓既空置稅

好多係祖上幾代買落嘅 真係冇壓力個喎

呢個時候更加要支持黃店

咁少
不完美

通常呢啲鋪頭基本上冇乜業主係借緊錢買 好多都係幾代之前買落

本身都係做大陸佬生意 都癲左十幾年啦

係時候真實反映出呢間野既實價 根本唔需要咁貴租

黃色經濟圈呀！！

懷仔算唔算

不了
隔離個人買魚蛋燒賣明明賣15話冇散紙收20

反而我買煎釀三寶個阿姐又係收返15
啫係有散紙啦

就算真係冇散紙都唔可以咁撚樣加價啦

差唔多1億舖業主會輸唔起五年冇人租都係俾蚊針

租金係0，業主可以繼續打飛機
袁國勇話要頂三年

好多？

我當你有一半係full paid 左，都仲有一半鋪係供緊按揭，once 佢仲要比息銀行，佢間鋪就有持續成本。

鋪唔同樓，唔係necessities，無剛需，當個租貴到維唔到皮嘅時候，想做生意會寧願揼架木頭車做走鬼檔囉。

香港人係抵撚死既

有間係日日大字報咁話最後一日 但成個月都仲見到佢

按揭嗰啲係咪之前再將啲鋪按出去 應該好多晨早供斷

講真, D 業主都唔自在個幾十萬租啦
好多人都寧願唔租出去 都唔會減租渡過難關
好多有錢人就係咁

佔中蝴蝶效應

白痴仔，第一堆死果批咪你口中果d小舖囉

本土小店開返喺社區，我地落街就可以幫襯，再唔係就外賣網購，都唔洗點出旺區消費，餓撚死班仆街業主。

victoria's secret果幢仆街啦

35個like係乜水

原本D租都難頂, 業主好多寧願吉舖都唔減租

琴日行過有個旺位直頭話放盤

完乜？

攬炒係咩概念？
焦土唔係咁㗎咩？

六福

其實死一定係死呢d小店先

龍門冰室：又可以開分店lu

就係小店生存唔到先多吉舖

GoGoGo

攬炒

巴打走先 呢到我頂 呢到好多真心膠

D業主寧願吉左係到成年，都唔會平D租比人

有D以前買落，根本唔等錢洗，減租不了

曲線唔講明，抵俾人屌啦

架車好柒

攬炒

d 租仲係好硬

所以咪冇人租

條街靜d， 少d人又好行左咪幾好

成績表

老銅點止 以前成日聽百萬月租

美珍香個位過百萬一個月架
豬肉乾賣成2百蚊一磅

市場供求平衡啫

呢五年先按既業主最先仆街

49粒真心膠

擺得耐即使無買賣成交，用租金計個DCF一樣係跌

一個月一呎一萬喎 d 業主收少幾年都無所謂
一早賺晒

我都想咁講

去旺角行返轉啦傻仔

撥亂反正

如果連鎖店都做唔撚住，你點解覺得小店會做得住？

食米唔知價

抵撚死
睇人仆街最開心

空置稅
銷售稅
資產增值稅
遺產稅
股息稅

五大稅項缺一不可

40萬一個月

銷售稅你傻嫁
我唔撚想買部電話都要比奶共政府抽稅

徹底攬炒

同埋呢 轉手轉得好快 根本租太貴

好嘢，yeah

攬炒 攬炒

肺炎完左重有時代革命，重有可能係香港排華

到時重撚大鑊

鐵 戈戈夾

第三張相嘅地方好似係新翻新/裝修好

霎東街嗰邊有間豆腐花好好食，希望佢唔好執

係爆徒 占中

如果你屎忽痕沿住彌敦道由尖沙咀行到去旺角都會發覺好精彩

有d係光復運動前已經吉左
師兄啱啱放監！？

最衰Wuhan virus 同 tear gas

全部都係仆街藥房 一盒外科口罩賣到二百幾蚊

Signed!
仲差8千幾咋！！

夜晚9點 除咗餐廳啲鋪頭都閂曬 仲有大量吉鋪 真係冇見過香港咁樣

開心死班黃絲狗

租金調整期

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

渣哥果條橫街又有無吉舖？

業主吉鋪都唔減租俾租租

樓上鋪一定會越升越貴

藥房吉鋪嚟啫 黃絲狗開心埋自己無藥醫 腦殘其實真係可以好可怕的

建議呀爺收番d鋪位，咁值錢

班業主年袋千萬, 吉半年都冇問題啦,唔洗擔心佢

傷風感冒我會睇醫生
多謝關心
十世唔入藥房
賣假野賣800口罩咁無良心
執得好，同我大大執撚晒佢
Btw 阿sir你老婆俾狗屌緊

休息下囉，反正依加唔多人出街，唔吉既話業主會加租

係占中唔係佔中

果d空左好耐架啦

但呢間我有時都會幫襯，印象中係暗黃
大家可以去 fc 吓

仲佔中
坐完時光機返左過去

好多真心膠
下次曲線要講明

自己攞嚟

波斯富街果邊超多
Btw, 圖一間slogan係黃店嚟，要剪髮就支持下啦

咁叫成個=,=失望

無錯別字 點分曲直呀

yes
個死亡十字
執撚曬

係 個十字路口
3層翠華，對面拳館
蛇王兩邊

要求政府賠償，資助

八點已經係咁啦 駛乜十點

一定同佔中有關
佔中令到全球經濟差埋

十幾年賺到盤滿缽滿
休息返半年抖下 之後又出返嚟cap水

分唔分得清楚咩係藥房同藥坊啊

食咗十年幾年貴租，業主頂住租值唔減十年八年唔租都重得啦

連登仔仲話好多人出街,多極咪又係禮拜6/日
如果同一年前比,就算禮拜6/日都係差好遠

荃灣8點已經靜到仆街, 琴晚仲要禮拜5

自14年佔中開始到19年反送中其間大受影響

銅鑼灣13年 東角間魚蛋麵都60萬租

我諗之後加3倍走唔甩當一倍120萬
每日要做最少四皮野交租

多一堆吉舖條街少啲人行都好好啦

多人過早排呀嘛

得二月頭係唔駛排隊食黃店

二月尾去路德圍 出名果幾間排到打蛇餅

上兩星期六 12點係sogo
最少人過凌晨

近排都係多返些少

我屌你個2個負皮吖 咪撚行街比我見到你

攬炒成功 多謝義士

賣國3賤人

占

想知阿爺一蚊買落個啲鋪 啲人係咩感覺

呢啲太明顯，get唔到真心戇尻

排黎排去咪又係龍門/burger
比你計埋豆腐花咪又係3間
黃店有人排隊係好事

其實區區8點打後都好靜
因為鋪頭全部早收 夜晚根本冇地方去
唯一多人少少就旺角一帶

都幾旺呀 ok la

講冇野個D 唔知弱智定低能
係既唔洗勁多酒樓/餐廳做唔住,有錢搵執左佢搵過癮?
係呀下午係好多人 ,但晚市冇人 同冇遊客就等死啦 香港地cwb D租

上兩星期去cwb一間中高價燒肉食晚飯,坐左成晚得我一枱客

好多鋪成年之前吉

點會有甩唔到手呢回事，乜嘢都係睇價錢，股市都有人趁低吸納啦

班業主都唔撚驚啦 我覺得空舖遠遠都未夠囉

自用驚西

大洗牌

都有架..要繼續努力保持住佢地生存到

有啲食大陸野既鋪頭仲係幾好生意

天價租金賺死業主
可憐普通市民

受社會運動及新冠肺炎拖累，連環重擊本港零售業，傳統四大核心消費地段包括銅鑼灣、尖沙嘴、中環及旺角均吉鋪處處，無一倖免。美聯工商鋪研究部於今年一至二月進行統計，以反映社會運動及新冠肺炎對鋪位市場影響，數據顯示，四大核心區吉鋪數目上升至六百八十九間，較去年第三季增加二百零七間，整體空置率報百分之九點二，吉鋪數量及空置率均創該行歷來新高水平，當中以銅鑼灣為「重災區」，空置率約百分之十二點二，吉鋪數量達一百三十三間。
美聯：吉鋪數目創有記錄新高
美聯工商鋪行政總裁黃漢成指出，是次調查覆蓋核心區一百五十六條街道，涉及七千五百零三間商鋪，由於是次調查於農曆年新年前後進行，故數據主要反映社會運動發生逾半年後及新冠肺炎初期，對鋪位市場的衝擊；黃漢成續指出，環顧近期市況受多項不明朗因素困擾，料第三季數據才全面反映，預期四大核心區吉鋪將持續上升，屆時空置率有機會上升至百分之十至百分之十五，整體空置率約百分之十二點五，相當於九百間吉鋪，創歷來新高水平。

唔好屌我放頭條新聞link,得佢同星島有報

沙田新城市廣場
星期六晚7:45 - 8:15
淡到喊 閂門算數

間間都話自己旺舖

全部都係泡沫，爆好正常
銅鑼灣本身係住宅區多，少許商業區
但係全部係金舖呀藥房呀呢d唔等洗嘢
執先係正常

我就係要呢啲！

果叫租貴咩
都唔撚正常

無生意，一個月幾十萬，邊個蝕得起

之前遊行嗰排都死死地啦

支持空置重稅

一直都係咁啦

遊行果排其實好多人
行完起碼會食餐飯，會消費
而家真係鬼影都唔多隻

經濟理論：現在業主可繼續企硬，但耐左就會消化和接受跌市，就有平租

銅鑼灣為食龍告急㗎
仲唔快啲去支持
尋日去得返小貓一兩隻

我地就係要呢d

經濟學理論，這因為業主仲未消化到個市跌緊，所以企硬。但一消化左跌市消息，租金就會落瀉藥咁瀉

大部分吉嘅都吉左好耐

但的確多左少少新吉鋪

間野點解會做到咁耐生意......

當你嗌價係一百萬一個月
但你響租務市場並非實際成交一百萬一個月
你覺得個「叫價」係可以用嚟估值？

時勢唔好冇人租鋪
丟空佢你就連每一個月嘅series of income generated from the asset都冇埋
有錢唔賺而鬥氣正傻鳩

蛇王二係黃的
間一蘭執左未?

拳館執左起碼一年,唔關事

講得出根本無出過去
遊行既時間D餐廳爆到仆街
係後尾班狗未行先清場先少左D人
都重係好多

租貴咪執，租平咪仲係到

飲食業其實最誠實
個市一差肯定第一時間CUT呢樣果樣
而家D酒樓8成唔開晚市
D餐廳淨係開半邊做生意

屋企樓下果間點心8折
夜晚開半邊

次次開戰都照開門 成條街手足都幫襯
出街放哂煙打到砰砰聲 啲阿姐都不為所動 見慣世面

好呀 只支持黃色經濟圈

以後中環老銅一帶咪撚開鋪

抵撚死
地舖啲租邊值咁貴？

早幾年係啲錶/珠寶/藥先頂到
除非自己舖或朋友價

驚閪咩，奶下支那狗就有錢啦

我有話過講呢啲舖位上一手係連鎖店而家要租番畀本土小店咩
吉左=附近做生意嘅本土小店食埋意思一樣

就係要呢啲

白痴仔，我有話過講呢啲舖位上一手係連鎖店而家要租番畀本土小店咩
吉左=附近做生意嘅本土小店食埋意思一樣

許留山應該全線收左皮

以你影哩幾個位黎講，其實好耐之前已經係咁......

抵撚死

Oh sor 9

到時失業率升到10%

業主都有分lv
有啲一個人一條街淨係買到一間
通常一條街/附近揸幾間

揸幾間果啲唔會平
租比朋友/自己公司都得

睇嚟真係好多新會然唔知咩叫曲
下下要錯別字不如唔好曲

沒有錯 我知道係咁

攬炒成功

100萬吉一年蝕1200萬，租80萬1年賺960萬，可以唔減租?

成個銅鑼灣？
驗下眼好喎

大家要頂住黃店，唔好留低手兄。

lm

樓豬貼果某幾間其實吉左一段時間
近期只係金鋪同藥妝執粒多

業主肯減下租就可以租出

今日去沙田新城市同大埔超級城都好多人

羅素街先癲 成條街收晒皮

全部業主咁團結就係囉
如果10個業主有一半寧願減租執返少少咁咪一樣會骨排
到時點都要跪低

做生意從來唔包賺
由其香港咁貴租,洗牌反而係好事

可惜「一日最衰老懵董」今日已經冇人記得

望著燈籠街某冰室依然由朝迫到晚

唔係五毛就係on9
唔洗話自己假膠，用得暴徒呢個字只會帶壞風氣
Block左算